認真講一句 真係唔需要迫人表態

認真講一句 真係唔需要迫人表態
物極必反

記住
唔好用返中国個套方法

當然係餐廳/街上笑鳩學生市民係暴徒
唔撚洗諗，直接大大力屌撚死班仆街
因為呢班完全係無人性、無血性，對畜生唔洗客氣